[
    {
        "randomId": 25
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    }
]